[玩廢老]如何對付盲目愛國廢老

真愛國好多都識唱紅歌背毛語錄
盲目愛國分分連紅歌毛語錄都唔會識背
測試佢地係唔係真愛國就問一問佢地識唔識唱紅歌